名牌減價 有冇人掃到野？TWIST etc.

見到FENDI GIVENCHY d backpack 減好撚多
買左對fendi monster 鞋 3千幾

臭閪港女
做雞賺錢買名牌

乜撚野
我巴打黎

巴打你指上網買？定去實店

Btw 有咩鞋款靚想問
想買全白